[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1681)

Hi

比多兩角啦

狼快

狼隊入未

岩岩狼隊FG執幾多

ccccccccccccccc

支那奇蹟半大未

曼入多球改名 做金曼狼

04讓得咁淺既

推左落第三球到

鏝反cup頭5個留名派100比我

曼入波啦

鏝踢緊咩

三角ok?

泰國仲有29倍

不了

-2c

Me

衰撚過職乞

又停哂c

👌🏻

唔補等下場

屌你老母射到咁

俾多球走盤

比多角！

我了

又真係有人派架喎

狼差d

加油！狼！

秦女

狼隊

狼d進攻仲勁

me

辛尼好廢

死曼狗唔入比人入啦

俾多c

13c

仲係12c?

支持

狼隊加油

14角 快！

一場針500

真係唔啱大注

俾多1C.. 上

狼贏乜都得

好多角

是但比球啦

13.5 b 叫埋

應該仲有一球嘅

垃圾鏝

黃俊 容我講聲屌你老母

贏波輸盤快

角球角球角球

上盤又輸 曼下隊入球啦 好唔好啊

比多角啦臭閪

我狼！上！

狼上呀

今場曼城死幾多人?

呢場最多3球

邊隊入波就邊隊冠軍

狼

CCC

好波.. 13.5B

14！

14c

絕殺

14角！

鏝入啦好嗎

正氣曼城 13.5b

抵輸 狼隊今場打得咁好

半4全14

絕殺返cup

女足入多球開半大啦

辛尼真係嘛嘛地

笑撚死人咩辛尼
角球都唔識開？

角+盤=-6$

和波就咪鬼學人跟英超

屌狼平時廢撚到西咁 今日咁生猛

角大

針10k唔賭了。。要戒

比多角

狼隊主場

好在開到角大
個上盤
打個和super

扮豬食老虎

你老尾臭西哥狗擺我後備啊拿

鏝腳軟又無運

女足半大未

手多過關 屌你老母

泰妹

上盤加個角大真係萬無一失

狼絕殺啦

咩都針

比多角ok?

仲話想踢世界盃

針左2k落狗會追角大 回本

狼 咬死佢

曼聯一場輸我5k 曼城一場輸我6k 呢2個禮拜真係多得你2隊仆街唔小

入多球啦

中國入多球 賜含

跟名氣買會輸死

即刻 馬上 完場

追到數未

恩高正臭閪黎

絕殺未

我都係。。
強隊wo...
我屌

買11k夠妓追數啦

molamola

完

賓福特
史浩克04
卡迪夫城
愛華頓
修咸頓

正氣英國波幫我回血ok?

狼會入 信我

睇好鏝城角又手多過關唉

我只想走盤 是但一邊入一球啦

我要禾堡

狼隊今場究竟食咩藥黎

成日見到即角都唔敢買

得反六仔可以救我

點睇D人買咩

嘩屌中眉

狼隊w 收錢，一世都買你！入波啊笨

阿古路黑撚到

D西隊都唔知做乜.
出200%力逼和強隊先拎得1分
不過慳返D力黎打弱隊拎3分啦

即角除左對衝唔係多數都仆街

中楣，鏝痛失兩分

有冇弗賴堡手足

ft 11

ft 1-1 14c

Jump

寧願下場算

好波狼隊！
曼城失分仲開心過贏錢

今季係利物浦 了

痴撚線。。。

阿妓要反底

有邊隊先係正氣波??

垃圾鏝 9。5大

曼城好慘

屌

1200>780

有冇人覺得呢幾日好黑

2次中眉 1次中柱 比人越位手球入波 唉屌

0分

屌阿記又唔出拿卡

買雙曼 輸到傻

黃俊我屌你老母

9:30有冇水可以all in

下場場場買狼買到佢降班

又輸1400，以後曼城深盤小注算，大注我利可上樓

14c 角大又贏

乙組波含撚啦
本身買鏝角大咪好

12碼果球唔比

我

收皮啦你

廢城

2018了 仲有人買咁深嘅上盤

鏝係輸運...黑哨

過咗今晚我驚你講 以後深盤唔撚買 大注深盤下盤可上樓

好多人要04對家 skip

唉

黃俊勁中

拖肥

垃圾阿古路上半場浪費幾次機會

法蘭克福 04 有冇手足

好彩skip 左
唔係針硬

整串過關搞搞佢

戒賭一星期，今日復出第一場就黑

super波

04 杜塞 哈化

成功生存

下場支持阿妓

呀狗讓球半? 笑唔笑

下盤

哥狗Week 3已經輪換 馬列斯買返黎都係85分鐘出 做乜撚

點解吖

改名屌你個閪曼轍斯特未

訓練心臟
李城x蝦多士盤

阿狗半大GOGOGO

巴打同我一齊入300 咁快1000

恩公隊閪波唔撚刷...同尋晚皇so一樣閪

屌你真係唔撚手多過關
落去追數 同班阿叔叫角

高蛇

漢威 李城

屌撚爆西咸

登入後 click競猜

狼隊條柱撞走左我幾千銀

930得杜塞買得落手

曼城曼聯 我屌晒你兩隊仆街含家產賤種隊啊 我死左都要黎搵你班仆街報仇啊 屌你老母

平注推左幾口 上1200

仲以為你今晚唔出水 雖然我今個月無錢買

(笑)

我黑都會出 人有三衰六旺 我黑果陣你地自己買對家

係咪黑到咁

曼城係唔好彩，曼聯就真賤種啦
利申 利

追數

未試過4位數

五千 泰fg

5發發發

阿狗半大

想問巴打呢個係app定網
可唔可以貼link參考下?

買左個五千佢咪發發發

睇我個名 阿妓贏盤改名追擊賤種獌

咩慘？ 逼害半大俾狗屌啦

親眼見得蛇今朝贏左幾注 日假針哂

覆我TG未

追數咋 cashout番3888走

輸撚晒啦...輸撚晒啦...乜撚都無啦.. 曼城我屌你老母啊

唔係要錢架咩

搞乜9德甲得一場直播

未dl番

仆街 開始鳩買

.... 做咩咁睇唔開 高水唔2x3....

泡未派玩唔到 心靈投注
史浩克盤
法蘭克福盤
紐倫堡盤
陸軍盤

不嬲都係旺到中哂同黑到針哂

無野了，柒左

醒唔起

諗好果方面
嗯！發發發！嗯！

Weak

唔太信阿狗屌穿盤

一輸左曼城就鳩買左3場 睇番發覺全上盤

04刷唔刷角？

雲達刷角呀

今晚幫你叫叫

300重新上路

1.AEK 客w 100 ✔️
2.NYRB 下盤 200 ✔️半
3.蒙特雷 上盤 220 ✔️半
4.辛尼特 上盤 220 ✔️
5.波爾多 +1 60 ✔️
6.RB-1 100 ❌
7.696上 230 ❌
8.波琴 上 200 ✔️
9.梅斯 上 220 ✔️
10.皇蘇 上 240 ❌半
11.阿特 上 250 ✔️半
12.東京 平手 220 ✔️
13.曼城 上 400 ❌
14.曼城 -1 100 ❌
15.3x1 04 愛記 李城 220

曼城

冇人買修
我獨木要修算

今天強大！

上啊04 法蘭克福

真係開始鳩買

上次都係獌輸1000
就開始鳩買 一晩輸1600

04半大PLZ

大陸妹入波未 1-0踢黎把撚啊

Me要！！
Everton+West ham
怎看！

唔入就....

同撚曬路
但廠我愛隊 唔會買對家 睇好佢贏穿唔到盤

呢兩日買我對家

一屌屌成500蚊 平注咪好囉

泰妹11個守門。馬會⋯

點知沉船 個心好痛

04角大針

法蘭10

弗賴堡都係一樣

點解愛記大船

我也是廠，但這季真的柒
長追對家！
但今日有牛奶仔，才要 West ham

卡山goal

輸左曼城心情仲未平復到

04 即埸1,5b

上兩場打得好

陸軍

又話英超正氣，dklm

會cap

背叛爺爺

有什麼好！！！

買左法撚半客,雲達半主,柏林半和,可能嗎

他不走，妓死了

今場阿仙奴會大炒

朝早同得仔美職贏既輸得7788

陸軍買到人未

輸凸哂啦我

skip哂D名牌波算

泰NG 改名做泰妹

杜塞被人屌到 升假馬又呃

阿仙奴都唔買？

修仔，妓，般矛

冇

牙俊..

睇黎我狐係小船

成篤屎可取?

般茅都唔差

黃俊係咪要阿妓

上場鏝61呃晒

即場再買

弗頼堡俾人一射就入

泰泰泰泰

雞湯

漁夫唔對路，希望頂到和

史篤城主 有冇同路?

11點巴黎啦

魯分半大gel

上skip鏝 要獌 針
今次要鏝 針 ？？？

求法撚半客,柏林半主,雲達半和,感謝

曼城輸一皮 得返500..可以點推返上去

弗賴快cup

上咗

一陣巴黎

讓太深

次次我一講宇宙級大船都沉

得仔睇唔睇下04?

冇奧燒
可以小注阿記

臭格咁勁

ozil sub都冇

冇華dee都夠做啦

有無阿仙奴半主巴打

冇 ozil, 妓！！

馬會37客勝

大炒

俾人大炒?

有咗

病咗

22:00半大？

拿子要阿了?

阿記 超重心

他傻，長追妓！

今日好難買

04刷到

中位數最低果場最多角

係愛

柏林半主PLEASE~

04又爆角

也是蠢

想支持了

No

初盤先8.5...

阿妓 李城 賓州突

柏林!

哈化1-0

拿子

要了！！

拿中了

買左愛華頓 客勝

利上埋 2.5/3 盤

修仔

杜塞0射

太多. 不了

04入未

愛記了

德甲大波波未

驚了

又上大船

愛記

屌你老母史雲斯秒輸

阿狗邊讓得起

要左列斯聯 快上

阿狗半細頂實

Gun ！！

狼堡

狼堡入了

修仔 杜塞

狗堡 goal ？

聖人

德甲冇場半大

好垃圾

支那個七號好勁 其他差九班 尤其個十號

得仔旺到

對親都輸

得蛇又中 未算黑到底呀

本身想要04 好彩

係今日日假針到仆街姐

要叫04 cup

屌 feel到要針了

輸左重注就咪買 3x1啦ching

咁多場波仲未有goal

04個黑鬼後衛成日比波對面

goal 得巴

不來妹

究竟想點阿 係咪要逼撚死我

好在仲未黑到底

屌你老母雞湯

依家睇好邊個

買左fg 半主

新特蘭jump

頂實半細阿狗

比得堡fg cashed

阿狗

弗賴堡半大針

阿狗輸未

ATV唔入比雷根入

屌 fake goal

有無史旺西苦主

大媽隊-2 得1.6x 都屌唔穿

雲達刷角呀

阿
列
高雲

阿狗FG 半主

半大只需 5分鐘

發覺新特蘭次次都比人入波先

041:1

？

屌你老母
PETER堡半大快到
買佢大波就1球都冇

普利茅夫 0-2 彼德堡
閪波之最

屌你04 又炸

Peter寶0:2

fake

新特蘭明玩野
降落英乙啦仆街

真 DIU

04 究竟點?

一講大媽就入

阿狗真係好廢= =

炸撚到2:0

錫菲
巨根
打比

大陸妹整多球

fake goal

炸撚完未

射3中3 入3球？

中國極速456

杜c？

支那

哇中國牛B

屌佢老母秒輸

買都買唔切

又話臭格屌打

走寶

哈多士fake

中國牛到。。

哈多屎 goallll

哈多士！

杜塞 10

中國女足

哈多士 fg

炸！

史城goal

無啦啦4球都有

fake, diu

杜斯

下半先NBA又撚賭仔

狼隊1:0曼城

大陸妹對秦妹未撚開過細 買細正on9

李城第一隊柒頭

中國2.5/3s都輸撚埋 屌你老母咩 支那狗

Dllm 炸撚完未

阿狗off

李城咁垃圾

屌你老母 要無效幾多次

河床12m

做乜

邊有入球，禁錯制咋

lag到而家

點解好似好多人買阿狗半大？

阿入味

屌你弗賴堡

愛記FG

阿狗半大未

以為會456

新特蘭反cup可以嗎

修仔禁屌

好彩冇買
痴撚線臨尾爆到4:0

英冠都無半大 針了

阿狗一人後防

買親都炸

阿記最多三球

禾夫fg 半主

支那狗 曼城 曼聯 去死啦你老母臭閪

我估2:0/1:1 ft

哈多士又goall

阿狗又係垃圾

響親都炸

見到80幾分鐘仲2-0 心諗個3.5大都仆街啦
屌你諗住補飛輸少啲 無啦啦暫停投注 F5完4-0
牛B啊

奧格斯堡爽手追和

哈特斯 玩咩呀

中國女足 比天收啦
曼城 空難啦
曼聯 成隊比狗屌啦
屌你老母

04 試下cup

史雲斯cup啦屌你老母

炸炸炸，炸你老母咩

英超靜到

04入就炸 你老母臭閪

5:0

55波feel

支持1:1

巴黎 客+3 派錢?

支那5粒

英國細波日

莫斯科中央陸軍
追和啦屌

終於起到機,好撚感動

LEEDS 入未呀

德甲全半細

支那女足真係幾勁

男足咁廢咁快出局，要掙返啲面

由3:0開始買支那ng都買唔到

支那女足走寶

哈特炸到完場

5:0冇其他 黑撚到仆街

又炸DLLM

3.5大幾抵屌

無波入 全部下盤gel

紅星fg 蚊注
螺絲
波琴
✅✅✅
皇家❌半
阿特✅半
哈蜜瓜fg✅
Fcla🥃
Fcla客第二✅
Fcla No goal✅
千葉半大✅
清水半大✅
不死雀✅半
女足-2✅

女足踢完波一出門口就比車撞撚死晒

04 下半和左豬半都好

有冇人買蘇超？

阿狗下半場先入ok?

修咸食左春藥?

豬你老母 反cup阿

有水
?

聖人主場不嬲唔差

04搞咩

04 半7C 魔咒

曼城全隊比人槍殺未?
女足比車撞死未?
曼聯比天收未?
屌晒你地個老母

後防好廢

係普美group到 我係入面出

列斯聯goal

你老母阿仙奴廢到

德假全半細

唔入波有乜用?

阿有1c

假波講乜7姐 炸炸炸

入波呀DLLM

中國女足 我屌晒你地個老母臭閪啊

史雲斯快手追和先

龍門留比我 其他你慢慢

列斯聯

條黑鬼真係唔識ga wor 傳個波比對面

我好開心
8場單頭十點波半大
加埋1粒都冇

我屌撚埋你老母啊

7c

英超個個星期都好安靜

新特蘭追和

如果買7舊水盤你地會唔會補一補飛？有即場成日諗緊補唔補飛好

VIP group 隔一陣就2k留言

阿

咁多場德甲都會中伏

Ars 1-0

你就想

半7係唔係要買細

列斯聯gel

錫菲聯唔買佢就咁撚正氣 屌你老母

阿狗連一場都贏唔到 仲廢撚過我曼

支那隊女足係咪東莞比人掃完之後成班失業先黎踢波

阿狗識入波未?

下半場先

買大波就唔入波

小注West ham ng

屌你咩2&b死去

阿狗同鎚仔55波

中

0-1

入左

阿狗好波

阿狗勁

2個人就搞掂妓

列斯好撚正氣

屌你老母阿狗

阿狗快撚啲降班啦

3.48 岩岩好買到

奧地利c朗 goalll

阿酸樓第一隊入球，收息之選。
俊哥有料

妓

邊撚個再屌雲爺爺

講個笑話
阿仙奴

黃俊

屌你阿妓

屌你阿仙奴

阿狗等降班

阿仙奴 0-1 韋斯咸

奧地利伊巴呀

5個後衛

西咸456

阿仙奴

巨根
打比入未

阿妓好波
針

黃俊: 阿酸樓第一隊入球，收息之選。

上盤仆直日

猁同阿妓踢廢柴啲上盤真係無好野

黃俊我屌你老母呀

阿狗RIP 俊要左

呢隊乜撚野黎

尾3讓最尾球半
人唔笑狗都吠

到底我咩事會仲信阿狗反底

阿仙奴反cup

準備0-2

講個笑話
阿仙奴讓人

3連敗

阿妓
屌你老母

牙俊放過我廠ok?

買阿個啲真係傻鳩黎

雲爺爺走得好可憐

懷念爺爺

唔會 和撚硬如果依家咁既話

利會正氣比大家睇

妓 明年英冠見

阿妓一直被㩒屌

阿狗半場比人入多粒啦

跟住阿狗ng收息

支持傻俊同雲加 支持韋斯咸踢走愛帥 重聘爺爺回巢

11點 高路高路派錢波

門前唔射

雲爺爺 阿狗後悔未

拖肥咩環境呀兄弟

買個3.5s 就唔撚信阿妓cup到

恭喜阿妓準備落英乙

有無人要左李城

1.67

韋斯咸呢隻私家雞都羊唔到
愛美麗

1-1

１：１

啊狗11

大波波了

阿酸樓第二隊入球，追數之選。no goal or westham ng?

Perfect

Leeds 勁到

阿狗半大gel

今日第二次

我屌佢老母！！！

半大

半大cashed

9c

一買就入

賓福特 愛華頓

14.5大會唔會半場cash

高路高路盤比狗買?
我買WIN唔好

繼續west ham ng

買左隔離愛記2.5大.....

今日因為loading
已經執少左幾千

派錢波係咁上下

岩岩入完3.5s 再入球探禁個關注制 未禁就入 唉 黑撚到傻閪

Why 派錢波

如果可以loading再耐d 我就入唔到3.5s.....

直屌主WIN啦

原來買錯波

性感防線

西咸仲有得入

佢收錢實load勁快
我load左最少20秒

好正氣喎

如果史雲斯可以反CUP你話幾好呢

雞湯cup 好嗎

走地盡量咪買細啦

阿妓快入一粒開半主
開唔到降班啦

如果中果d load快d
唔中果d load慢d就好

拖肥同哈多士，上丫

新特蘭 阿士東維拉

要1130樸模仲好

真 好似角球
岩岩有角永遠買唔到大 細就無問題

本來想要雞湯
最後一分鐘轉左列斯
陸軍追和就perfect

有無新特蘭落主

狼堡11.5s啦 領先應該唔刷 加上半7魔咒

入唔到

今日下盤日 on9

苦主

兩舊降班史都鳩鳩地 唔好買

係咁倍率已變 到最尾入波前十秒又無啦啦買到

韋斯咸 紐倫堡

廢堡goal

一有盤買便閪
狗會真係無死錯人

有

阿狗 半主先

蘇超聖美倫又半大

@得巴
半大收錢
比多場你
巴黎半大

offside goal

好勁門巴

撚有越位

雞湯頭幾場都對辦
呢場少讓最尾又回飛覺得有伏避左

紅牌goal

炸完再紅

Var又撚賭仔

今晚咩事

打比 巨根能否奇蹟半大 一世球迷

真係 好黑暗

阿妓防線廢撚到

今晚係咪傻撚咗阿 屌你老母

睇到堆莊開成咁 好難唔係派錢波

阿妓半主啊屌

入球炸炸炸 乜撚7都細 弱撚智？

04 陸軍

李城咁多角

愛入未

Cls炸完再紅，屌唔撚玩

入

高雲地城半場比番黎先啦

紅左

紅撚左

屌你又紅

奧格爽手

屌你老母一買就紅

陸軍追和夠 小注都唔想輸
列斯頂到完場

PSG 4,5,6得唔得

糖又紅

愛rc

痴撚線 紅乜撚？

愛華頓
屌呀
又紅
走盤當嬴

愛華頓紅左仲勁啦 狼隊個場

雲達刷角呀 DLLM

阿
列
高雲

入波個個紅

究竟乜撚野事阿

咁都紅

紅左李察喎屌 有冇人知紅乜

richarlison紅埋 食得屎

今晚好似死傷慘重

點解紅咗嘅

發記紅最HOT果件

照樣仲勁唔得?gel得

咁都紅on99

愛每場都拎紅想點

李察紅撚左
愛記仲識贏？

仆街紅乜撚嘢呀屌你

咁樣掂一掂都紅
係咪吐口水

韋根 新特蘭 我屌你老母

頭先強如發達都要先輸2球

卡迪夫,李城fg

史雲斯唔反cup下年落英甲

阿仙奴3:1 完場吧

英超全半和

唔怪得拖肥佔優勢都回到受平半

對哂

托柒準備拯救愛字頭

李城同愛 要左愛 屌你老母

同新特蘭做伴

唔怪得愛記個盤咁怪

拖肥針得

愛字頭最勁個個紅咗
下場都冇運行

yc 都唔洗比啦 仲要Rd

今晚買乜都輸 有冇咁黑仔

嚇我唔到

買咗愛fg PK了

英國波今晚咁靜
周中踢完冇力?

劇本紅牌 on撚9 都奇怪緊明明數據差唔多 回到上天

有咩怪?
英超有假波?

巨根打比奇蹟半大未

史雲斯快啲入多兩粒開大

卡9c

04封咩

傻閪04點撚樣阿

上訴

紅左唔緊要 今日都有場松本

唔買大細波 以後買返盤算

愛華頓RC

陸軍咩事廢左咁多
快手追和先

無啦 成條後防唔同左

屌喇聲0-0果啲真係毒瘤黎 呃觀眾入場睇

阿今場再唔贏，返屋企啦，咪撚再踢啦

上訴直出紅? 球證食撚懵?

其實皇冠係乜？
有冇個網址

哈仔做乜鳩

藍斯傳比教練

性感防線 穿晒窿

嘩施治

好彩越位

Snodgrass射比施治做乜撚

愛記咁撚樣都紅

一人後防

外圍

愛華頓應該頂得住既 劇本波通常紅左仲勁

無c治。。輸左幾多球。。

4場半和

當年唔係好多人幫黃俊？
有冇人出聲

痴咗線原來平排

阿記今場都唔贏嘅話
Blacklist得 爺爺阿仲勁

3.5s 仲要頂多下半場
都好既 針左1.5k 調整下心態先

卡迪夫城嗰場做乜鳩

04比我輸半啦

球證係咪拎錯牌出黎咋...咁都RC

唔好急住追 由其走地

我愛俊b

psg半大可以去馬？

修咸頓 ０.５/１ 派錢

全部下盤gel緊??

愛字頭做乜撚

阿記
今日上盤針撚到

球半
點讓得起

弗賴堡紅牌無效？

今晚早抖算

應該話我知皇冠係外圍
如果以我認知嘅皇冠係Crownbet?
定係另有其他公司？
因為Crownbet已經同澳洲williamhill合併咗做BetEasy

漢仔咁多日本人

不來梅快入

紅左04...

喜伯年反cup la

04 rc

04

04 我屌你老母 今日買咩輸咩

dllm 雲達入未

可能輸波添

狼堡主勝cashed，唔信有咁多隊松本

紅左仲勁定律

奧格再爽手少少

禾仔gel定先

04 紅咗cup 佢 1:3

今日上盤全針

拿斯達錫

雲達肯刷角未呀

史浩克我屌曬你地老母

又紅乜撚阿

下場先

雲達入未 屌

拖肥力頂完場呀

04打架

拖肥同多士，go go go

屌你老母狼堡個傻鳩用頭撞人

rc1 1

一齊紅

打交

陸軍唔入不如輸多幾粒
輸一粒好唔抵

禾堡紅

紅牌nba

費雷堡 張rc咩事

屌你老母無eq唔好學人踢波

打和

一人紅一個 on9

白痴打人 德甲有VAR 都郁手

雲達又唔刷角又唔入波想點DLLM

傻鳩

愛記贏波 三日唔打j

咁都VAR?

仆街仲以為04追和

比完紅又睇var

屌愛華頓 買邊隊都紅

紅牌都有得炸

Cancell ok?

一陣就有得打

禾堡fake rc

吊雲達又jump

笑死
第一次上場就紅

紅變黃

我愛VAR

再打

屌 一球夠啦 雲達 屌

今日炸咗幾多張rc

德甲var操控賽果

唉不如直接04輸喇 折磨完我未

頂撚住我個2.5s

屌你德國狗

德甲係咪on9

雲達
哈化 入鳩佢

psg 咁齊腳既 買少少主其他先

又紅？

陸軍1:1 cup佢

其實佢郁手報復都比得紅LA 比左紅又收返

on9德甲

又紅翻？

法國 普狗波都唔睇了

Var晚晚撚賭仔

球探on9

唔好撚咁假得唔得阿

冇 都係11打10

雲達肯入未

德甲除左拜狗其他都係唔入流

大家咪再買德甲
var勁到

利申:冇買

撚完未

屌垃圾app

愛記開大波啦

04追和是夢？

上季拜狗咪又係玩死好多人 一開波先送一球比歉面

阿記4:1

同我上

阿妓李城賓州突加油

禾夫 04俾多c我ok?

連續兩晚撚到啲賭仔來回地獄又折返人間

尋晚咩事

追?本錢都就快冇曬
返到香港要即刻搵工

雲達請你立即入波

賓福特 愛記 杜塞 全部贏到 派2個100 最快兩個

gchi

立即俾多c我

lm

Lm

狼堡請入球

今日究竟賭緊啲乜，買邊隊都又炸又rc

拜狗半7全9, 04半7全8

抵死啦雲達
唔刷角

入球加刷多c

gg

jump

2-1 > 1-1 > 2-1 > 3-1 > 2-1 > 3-1

雲達我屌你老豆

屌 秒針

唉針了 04

杜塞

PETER堡真係仆街波黎
買佢就開細

針左8k 回下血都得掛

咁癲 越位？

愛記

禾夫04俾多c我啦

阿換走左2和b cls

得sir 做咩針得咁勁

psg主其他啦

德甲以後唔買 假到on9

俾多個c我呀04

換入拿卡?

我回左一半

修咸刷完角未

禾夫要猜 刷多c先猜

DLLM 以後唔玩角

Atv goal

痴撚線 升班馬真係一蚊不買

加油

唉屌唔賭啦

雲達落後就刷角啦賤種

04追和都似
你信唔信？

牙得 下個月我地再努力過

Cavani幾射都冇人幫

鎚仔幫咁都救到

04落後就刷角啦賤種

ATV

德甲D賤種波

列斯頂到完場
陸軍入多粒
今日就夠皮

屌你李城

禾夫領先唔撚洗刷角？

11.30 又跌到1.68 俾狗買

高蛇有無水

呢個聯賽好少買。。

０.５/１

試下買客

雞湯入未呀屌你老母

巴黎半大1.68
中硬咁款喎

DLLM 半5全6角賤種雲達

04肯9c未？

巴黎入波未

好事

DLLM 半7全8賤種禾夫04

好唔玩了

單頭推

994

以後唔買德甲

屌鳩你得愛記個場未入過波

PSG 1-0

psg 1-0

德甲果D人除左拜仁
其他果D隊球都控唔撚店
跑跑下左腳kick右腳都夠膽死

禾夫9c

1001